咁所以琴日用實彈打人左胸係邊個

一開始個個po都話係杜威
之後又話炒車
依家一啲消息都冇
個細路得15歲都同你撞子彈
我哋唔可以比佢沉
推到搵到個仆街為止

唔可以當義士係condom

推

1/10

屌你邊個先真
有人又話炒車
有人話杜威琴日守東區
有無人幫手fc下

2/10

3/10

4/10

On9 洗撚捉 ， 唔做就3萬個都係

5/10

拉

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

係全體警察！

成個狗隊

唔洗問連登仔，問香港政府逼佢交人